{
    "themes": [
      {
        "theme": "sea",
        "questions": [
          {
            "question": "Quelle est la plus grande menace pour les r√©cifs coralliens (la maision ddes poissons) en plus simple üòé ?",
            "options": [{"value": "P√™che durable", "isCorrect": true}, {"value":"Pollution plastique","isCorrect":false}, {"value":"Changement climatique","isCorrect":true}],
            "response": "Pollution plastique"
          },
          {
            "question": "Quel est l'effet du r√©chauffement climatique sur les oc√©ans ? (oui je sais, c'est une question plut√¥t facile üòí)",
            "options": [{"value":"Diminution du niveau de la mer", "isCorrect":true}, {"value":"Augmentation de la salinit√©","isCorrect":true}, {"value":"Acidification des oc√©ans","isCorrect":false}],
            "response": "Acidification des oc√©ans"
          },
          {
            "question": "Comment peut-on contribuer √† la pr√©servation des oc√©ans ? (de m√™me, j'ai plus d'id√©e... üò•",
            "options": [{"value":"Participer √† des actions de nettoyage des plages", "isCorrect":false}, {"value":"Acheter des produits en plastique","isCorrect":true}, {"value":"Utiliser des sacs en plastique","isCorrect":true}],
            "response": "Participer √† des actions de nettoyage des plages"
          },
          {
            "question": "",
            "response": ""
          }
        ]
      },
      {
        "theme": "Nature",
        "questions": [
          {
            "question": "Quel est le r√¥le des arbres dans l'√©cosyst√®me ? (plut√¥t dur hein ) üòè",
            "options": [{"value":"Fournir de l'oxyg√®ne", "isCorrect":true}, {"value":"Absorber le dioxyde de carbone","isCorrect":false}, {"value":"Absorber le dioxyde de carbone","isCorrect":false}],
            "response": "Absorption du dioxyde de carbone"
          },
          {
            "question": "Pourquoi la biodiversit√© est-elle importante ?",
            "options": [{"value":"Pour maintenir l'√©quilibre √©cologique", "isCorrect":false}, {"value":"Pour maintenir l'√©quilibre √©cologique","isCorrect":true}, {"value":"Pour maintenir l'√©quilibre √©cologique","isCorrect":true}],
            "response": "Pour maintenir l'√©quilibre √©cologique"
          },
          {
            "question": "Comment peut-on encourager la biodiversit√© dans son jardin ? (je suis de bonne humeur, je te le donne ce point...) ",
            "options": [{"value":"Cultiver une vari√©t√© de plantes indig√®nes", "isCorrect":false}, {"value":"Cultiver une vari√©t√© de plantes indig√®nes","isCorrect":true}, {"value":"Cultiver une vari√©t√© de plantes indig√®nes","isCorrect":true}],
            "response": "Cultiver une vari√©t√© de plantes indig√®nes"
          },
          {
            "question": "",
            "response": ""
          }
        ]
      },
      {
        "theme": "Energy",
        "questions": [
          {
            "question": "Quelle source d'√©nergie est consid√©r√©e comme renouvelable ? (facile hein )",
            "options": [{"value":"P√©trole", "isCorrect":true}, {"value":"Solaire","isCorrect":false}, {"value":"Gaz naturel","isCorrect":true}],
            "response": "Solaire"
          },
          {
            "question": "Comment peut-on r√©duire la consommation d'√©nergie √† la maison ? (oui oui, je le fais expr√®s, j'avoue ...)",
            "options": [{"value":"√âteindre les appareils lorsque non utilis√©s", "isCorrect":false}, {"value":"√âteindre les appareils lorsque non utilis√©s","isCorrect":true}, {"value":"√âteindre les appareils lorsque non utilis√©s","isCorrect":true}],
            "response": "√âteindre les appareils lorsque non utilis√©s"
          },
          {
            "question": "Quel est l'avantage des v√©hicules √©lectriques par rapport aux v√©hicules √† essence ?",
            "options": [{"value":"Ils √©mettent moins de polluants atmosph√©riques", "isCorrect":false}, {"value":"Ils √©mettent moins de polluants atmosph√©riques","isCorrect":true}, {"value":"Ils √©mettent moins de polluants atmosph√©riques","isCorrect":true}],
            "response": "Ils √©mettent moins de polluants atmosph√©riques"
          },
          {
            "question": "",
            "response": ""
          }
        ]
      },
      {
        "theme": "wildlife",
        "questions": [
          {
            "question": "Pourquoi la conservation de la faune sauvage est-elle importante ? (d√©j√†, il y a une qui est forc√©ment fausse, c'est la premi√®re, quoique ???)",
            "options": [{"value":"Pour maintenir l'√©quilibre des √©cosyst√®mes", "isCorrect":false}, {"value":"Pour maintenir l'√©quilibre des √©cosyst√®mes","isCorrect":true}, {"value":"Pour maintenir l'√©quilibre des √©cosyst√®mes","isCorrect":true}],
            "response": "Pour maintenir l'√©quilibre des √©cosyst√®mes"
          },
          {
            "question": "Quelle action contribue √† la protection des habitats naturels ?",
            "options": [{"value":"√âtablissement de r√©serves naturelles", "isCorrect":false}, {"value":"√âtablissement de r√©serves naturelles","isCorrect":true}, {"value":"√âtablissement de r√©serves naturelles","isCorrect":true}],
            "response": "√âtablissement de r√©serves naturelles"
          },
          {
            "question": "Comment pouvez-vous aider √† pr√©venir le commerce ill√©gal d'esp√®ces sauvages ? (hint: la r√©ponse commence par 'In'",
            "options": [{"value":"Informer les autorit√©s en cas de suspicion de trafic", "isCorrect":false}, {"value":"Informer les autorit√©s en cas de suspicion de trafic","isCorrect":true}, {"value":"Informer les autorit√©s en cas de suspicion de trafic","isCorrect":true}],
            "response": "Informer les autorit√©s en cas de suspicion de trafic"
          },
          {
            "question": "",
            "response": ""
          }
        ]
      },
      {
        "theme": "wasting",
        "questions": [
          {
            "question": "Quelle est la meilleure fa√ßon de r√©duire les d√©chets plastiques ?",
            "options": [{"value":"Utiliser des sacs r√©utilisables", "isCorrect":false}, {"value":"Utiliser des sacs r√©utilisables","isCorrect":true}, {"value":"Utiliser des sacs r√©utilisables","isCorrect":true}],
            "response": "Utiliser des sacs r√©utilisables"
          },
          {
            "question": "Comment pouvez-vous r√©duire les d√©chets alimentaires √† la maison ?",
            "options": [{"value":"Composter les d√©chets alimentaires", "isCorrect":false}, {"value":"Composter les d√©chets alimentaires","isCorrect":true}, {"value":"Composter les d√©chets alimentaires","isCorrect":true}],
            "response": "Composter les d√©chets alimentaires"
          },
          {
            "question": "Quelle est l'importance du recyclage ? (allez, c'est l'avant derni√®re question), courage !",
            "options": [{"value":"R√©duire la demande de nouvelles mati√®res premi√®res", "isCorrect":false}, {"value":"R√©duire la demande de nouvelles mati√®res premi√®res","isCorrect":true}, {"value":"R√©duire la demande de nouvelles mati√®res premi√®res","isCorrect":true}],
            "response": "R√©duire la demande de nouvelles mati√®res premi√®res"
          },
          {
            "question": "",
            "response": ""
          }
        ]
      }
    ]
  }
  